豐洲定築地

有無巴打推介下邊度好d
定係有其他地方好推介

唔係為左睇個漁市場同壽司大可以去返築地場外市場就算
個到個熱鬧氣氛不減
只不過都預左係遊客價
同埋落雨都幾唔方便

其實都係搵下野食 google都好小豐洲資料

有咩分別 求指教

築地都無咩特別好食 有間場內排左兩粒鍾都係一碗濕鳩海鮮丼 新鮮又唔算新鮮 同香港食到既根本無分別 場外就有間好似叫黑銀既鋪仔都幾好食 豐洲就未去過 其實仲有邊啲好食既地點推介

巴打幾時去 係唔係築地己經收左皮既時候？

有無巴打 有咩地點好推介係食下刺身，壽司

上年5月 no

築地得返啲唔係食肆嘅舖頭仔

你竟然睇得出出自香港人手筆

我對上兩個月去就係岩岩搬左去豐洲無耐
但我見都係佢以前場內啲餐廳跟住搬
我最後剩係去設築地個場外市場
幾熱補同幾多野食揀
當然質素我唔識去評
同埋價錢你都預係啲遊客價
只係志在去行下食下野

係咁打錯字
幾熱鬧同幾多野食

東京有咩位食刺身壽司唔係遊客價 有無推介